致各位同路人

講多次 作為同路人嘅責任
除左唔比已經流左嘅血白流 未流嘅血不流之外
更重要嘅係一定唔好比自己對流血麻木
要記住 喺未來日子 就算面對再多荒謬 唯有保持憤怒 先可以戰勝對手

我開始麻目，求屌醒

屌你老母 比我扑你一棍

唔好同我講乜野罷工！同我入黎我解釋你聽